把膿痰吐向警署，提高個人素質

無得輸

老味認同

老袋認同

老流認同

國際戰線：求國際封鎖香港

「我活不了你也別想活」

和你吐

點解唔用新屋嶺做隔離中心？

老香認同

老民認同

老正認同

一口膿痰代表一份濃情

真 吐痰拉到都係罰錢姐
等班黑警中招累死全家

一口膿痰，一份祝福

老油認同

老兔認同

有今日喇
你班仆街

老尾諗同

俊華認同

老雞認同

推

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

老哥認同

已開始儲緊

老爺認同

定額罰款$1500

越濃越好

衲dee咁醒神,係咪中咗支那肺炎

老人認同

中咗一定企喺狗舍門口吐口水

老清認同

老黑認同

原來素質兩個字係咁解
唔怪得支那人咁有「素質」